楊千嬅愛牙光碟 變成裸女小便

衛署健康產品 竟是裸女小便
千嬅愛牙光碟慘變四仔

【本報訊】由生署製作，歌星楊千嬅作女主角的「愛牙光碟」，竟然變成掛羊頭賣狗肉的少女小便變態色情光碟。黃大仙一戶人家前日在樂富商場購物獲贈「愛牙光碟」，不料回家觀看時，畫面出現裸女小便的惡心鏡頭，舉家又驚又怒，男戶主形容當時「熄機都熄唔切」。生署獲悉事件後十分震驚，表示會徹查事件，同時抽查尚未派發的光碟。

獲贈色情版「愛牙光碟」的市民姓黃，為公務員，與妻子及一對子女住在橫頭磡，大女兒二十多歲，已工作，兒子仍讀中學。前日樂富第二期商場一間藥品連鎖店進行推廣活動，顧客凡購買二十元口腔護理用品，即可獲贈生署製作的「愛牙光碟」一隻。其女兒在連鎖店購買了一支牙膏，獲贈該隻光碟。

畫面核突嚇煞全家
黃先生稱，該光碟外面有透明膠紙封口，內有紙皮套包裝，包裝紙上印有歌星楊千嬅的相片，光碟背面亦印有「愛牙光碟」四字及一個茶杯圖案。
前晚晚飯後，黃家一家四口圍坐電視機前觀看該光碟，一心學習口腔護理知識，但畫面一出現，首先是一本成人雜誌封面，「美少女小便圖鑑大全」九個大字赫然入目，緊接播出女子性器官正在撒尿的大特寫鏡頭，四人均目瞪口呆，黃先生形容：「畫面好恐怖、好核突，嚇壞人，有細路仔睇到點算好？」他形容當時情形很尷尬，雖然全家都是成年人，大家面面相覷，感到愕然，一時都不知所措。

質疑為何不作檢查
黃先生對這件事十分憤怒，認為極之「離譜」。他指出，光碟由生署製作而且免費派發給市民，如果被人惡作劇掉包，流入家庭，被小朋友無意看到，後果相當嚴重。而黃太亦表示：「生署出品反而唔生，枉政府花費巨大宣傳，健康變成唔健康，係好大諷刺。」黃太認為生署應對產品作嚴格檢查，才推出市面。黃先生昨日曾到該連鎖店再索取一隻「愛牙光碟」作跟進，但店舖職員表示光碟已派完。黃先生現已保留原來的「愛牙光碟」，要求生署調查及作出合理解釋。

碟背印有署招紙
記者曾觀看黃先生提供的「愛牙光碟」，發現該隻光碟全長二十六分鐘三十七秒，影象全是淫穢的女子小便鏡頭，大部分更是女性性器官大特寫鏡頭，令人有惡心及不安的感覺。
據熟悉光碟製作的人士稱，出現問題的光碟背面印有的生署招紙，是用機器壓印而成，該光碟不能再供燒錄之用，光碟內容影象應是在第一次印製時形成，不可能是出碟後再燒製上去。

涉及事件的「愛牙光碟」是事主女兒買牙膏時贈送的。

女人柯尿有幾恐怖呀= =

Old news...

我就唔撚信會有人喺屋企全家一齊睇愛牙光碟...

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

有冇 share

笑撚死

可能個閪太恐怖

黃家一家四口圍坐電視機前觀看該光碟，一心學習口腔護理知識

成家都cls
根本係個黃生自己開錯咸碟老屈藥房

？

幾多年前